仲係好掛住佢

忘記唔到你 你返嚟啦好嗎？

掛住就搵人

經常搵 不讀不回 近排仲block埋

咁留返啲專嚴比自己

尊

一早已經冇晒尊嚴

所以依加要搵返

唉 做唔出 只要佢返黎就算我做到幾低等都冇問題

我明你好掛住佢、我唔會叫你唔好唔諗佢，但係愛一個人唔需要愛到冇哂尊嚴

無人會鍾意一個無底線無樽鹽嘅人

一年後
再睇番呢一句
就會後悔

Ps 過來人

同堆連自己都唔愛嘅人又邊有能力去愛人呢
施主回頭是岸
搵番你樽鹽

其實我好驚呢個改變

就算你可以控制不再為誰流淚

很痛恨自己 得愛情養活你

如果愛你要放下自尊

不必了我沒埋怨
永遠的飛行模式果種由好close 跌落去再搵唔到佢嘅感覺 真係好痛

呢個三部曲 真係嘔撚晒血
不消失戀愛連續
真係咪鬼睇
失戀聽情歌=燒炭自殺

也不能控制再為誰心跳

佢話掛住我都唔會話俾我知
仲未接受到以後冇左佢呢個事實